琴晚撈左SQQQ，係咪要去IFC排定隊？

咁多人睇反彈
感覺自己就係

邊有多人睇 我出面投緊跌多

撈咗幾多

連登指數係睇相反㗎

TQQQ就可以坐，SQQQ就

唔驚 無事嘅

$24.4@300股

尾市大大棍上

星期五晚收市大棍上 唔睇好

$25都未驚

雖然得返20股

華盛頓有確診 樓主開心番未

sqqq呢個星期跌到仆街都係升10蚊左右

TQQQ就從最高118跌到最低68

5萬幾蚊 唔怕la

10蚊做乜睇percentage㗎嘛

樓主可以等發達

sqqq+1

+ 1
驚撚咩 步入長熊市

幾時到華爾街

我都係尋日入SQQQ. 但應該長跌
最多咪小反彈

完全同意

下星期反彈

Sqqq tqqq不過夜是常識

1個月後既指數係高個依家定低個依家就冇人知，但係中間可以發生d好痴線既野，假如夾硬上去7％，你隻野3倍，加埋premium同時間值，你會冇左25％有多，你捱唔捱到先？

華盛頓州姐
差好遠